Produce 48 既導師竟然係咁踩AKB48 好嬲呀

比我見左佢地一定追住佢地黎打

宮脇咲良好撚正

所以見到AKB既女孩們比班濕尻導師撚真係好嬲

akb 雞團

你老母俾狗屌緊